坐巴士隔離條友瞓著左係咁挨埋黎 應該點算

屌你老未 搭巴士條西裝友瞓到豬咁 係咁挨埋黎 搞到我都瞓唔到 各位手足平時會點處理？

含醒佢

互挨

你訓返係佢頭上面 幾sweet

非gay

大叫

學c朗叫

攬佢膊頭 一齊埃

自拍完 上載去連登呃like

幫佢打個J，即刻醒曬

認真post

流口水落佢度
放屁

係佢耳邊吹風

屌你老母坐好d丫

跳抖肩舞

打9佢

大聲叫 太神啦

拍佢博頭 佢咪醒囉

同佢鬥力 撞撚到佢仆街

後生女就由佢
其餘人士佢一訓落黎就用膊頭撞鳩佢塊面
佢即醒
萬試萬靈

拍醒佢之後行出去企囉

Gay